港女對腳型著咩鞋都好襯

無論係波鞋,平底鞋,高踭鞋,羅馬鞋,芭蕾舞鞋,涼鞋,靴,皮鞋。。。都carry到

又係你

唔知點同你討論

好努力咁搵圖啦

屌你 搵撚左圖先學人開po啦

咪又係同初瓏一樣係雞

高踭鞋唔掂 著住D肌肉好緊 睇落唔嫩滑

圖呢屌你

伯母對腳型著咩鞋都好襯

求下你搵次開post有圖

伯母平時著開咩鞋

又要我撐大對脾
仔啊生性啦，阿媽就嚟比人輪死，第日佢地就插你架啦

張就下啦

你搵鬼妹做咩

港女？

香港都有外國人

第一張圖咪係港女囉

圖文不符！

CHING 高汁
唔似D伸手黨咁

第一對好白好淫

第一同第三對腳嘅絲打，見字可唔可以聯絡我好想奶

第2對40D高汁呀

不了。